<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on العالم الواثق</title>
    <link>https://housker.github.io/columbia-project3/ar/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on العالم الواثق</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ar</language>
    <lastBuildDate>Fri, 17 May 2024 09:46:14 -1000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://housker.github.io/columbia-project3/ar/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>سحر</title>
      <link>https://housker.github.io/columbia-project3/ar/posts/24-05-17/</link>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 09:46:14 -1000</pubDate>
      <guid>https://housker.github.io/columbia-project3/ar/posts/24-05-17/</guid>
      <description>يقول Forbs أنه من الجيد أن يكون أسبوع العمل مدته أربعة أيام. التكنولوجيا الحديثة تحررنا إذا سمحنا بذلك. لقد تم إنشاؤه لغرض غامض ورائع. خصوصياتها تدعونا إلى الاكتشاف.</description>
    </item>
    <item>
      <title>والت ويتمان (1819 – 1892)</title>
      <link>https://housker.github.io/columbia-project3/ar/posts/24-05-16/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 22:32:33 -1000</pubDate>
      <guid>https://housker.github.io/columbia-project3/ar/posts/24-05-16/</guid>
      <description>الماضي والحاضر يذبلان، لقد ملأتهما، وأفرغتهما. والمضي قدما لملء حظي المقبل من المستقبل.&#xA;المستمع هناك! ماذا لديك لتثق بي؟ أنظر في وجهي وأنا أستنشق جانب المساء، (Talk honestly, no one else hears you, and I stay only a minute longer.)&#xA;هل أتناقض مع نفسي؟ حسنًا، إذن فأنا أتناقض مع نفسي، (I am large, I contain multitudes.)&#xA;أركز على القريبين، وأنتظر على لوح الباب.&#xA;من قام بعمل يومه؟ من سينتهي قريبًا من عشاءه؟ من يريد أن يمشي معي؟</description>
    </item>
    <item>
      <title>بابل</title>
      <link>https://housker.github.io/columbia-project3/ar/posts/24-05-14/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:12:37 -1000</pubDate>
      <guid>https://housker.github.io/columbia-project3/ar/posts/24-05-14/</guid>
      <description>زملاء الدراسة الذين أقوم معهم بمشروعي الأخير يريدون الاستقالة. نحن نحاول تدريب ماجستير في القانون لترجمة النص، ومجموعة البيانات كبيرة جدًا بحيث لا تستطيع وحدة المعالجة المركزية وذاكرة الوصول العشوائي لدينا التعامل معها. لا أريد الإقلاع عن التدخين. إن معرفة ما يجب فعله بمجموعات البيانات الكبيرة أمر في غاية الأهمية. سأقدم ملاحظات مفادها أنه يجب عليهم تضمين ذلك في المنهج الدراسي. حتى الآن لا يعرف المعلم ولا المساعدون ما يجب فعله، لكنني متأكد من أننا نستطيع اكتشاف ذلك.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
